# README #

Редактор для текстов с описаниями шагов последовательностей установки GLATT (Волжский Оргсинтез)

### На чем всё выполнено ###

Проект разрабатывается в VS2013 Community + MVVMLight

### Версия .Net ###

4.5.1